走飲管撚同我收皮啊！

利申唔反對任何理性支持環保好似之前有個嗌點心外賣，店員應承完人然後特登攞發泡膠裝hea狗人又真係唔啱

但係唔該真係唔好盲反飲管
首先環保撚最鐘意提海龜鼻窿塞咗條膠飲管條片，點解討論點唔係去解決處理問題，而係針對條膠飲管，講真如果你處理唔係條重用/紙/所謂環保飲管，佢一樣可以塞住海龜個鼻窿

仲有班商家佬，唔該唔好度埋啲咁嘅屎橋去美化自己度縮，講到尾都係錢。你真係咁環保行頭，你咪入貴少少嘅環保飲管囉，你咪又係轉嫁消費者，一係就硬食差價但唔會影響好大，大家上網search吓都知就算即棄環保飲管零售價都唔係貴，佢哋一大批攞根本唔會貴得好誇張。依家仲好，一句講話環保連飲管都唔洗入貨，請問你點樣鼓勵人環保？食物飲品價錢有加無減，又無任何incentives(例如: 我走飲管減幾多/我加支環保飲管要幾錢)

屌你老母，唔好話有咩特别優惠，我無飲管用你都唔會講句支持環保，有啲我問佢攞飲管佢仲要西口西面講: 要支持環保呀/可以唔洗用飲管架！

我再屌你老母啊！飲管本身可以保護牙齒健康，尤其是茶/酸性個啲，對牙齒傷害就係傷害咗，無得recover㗎

屌曬所有話唔用飲管唔會死啲撚樣

tldr

中肯

理性環保絕對支持，但落入香港人手上，成件事根本就戇鳩
𠵱家成個概念返咗去以前啲宗教咁，「呢個人魔鬼上身（用飲管），快啲用石頭揼死佢（網上面/現場屌鳩佢）」
將本來就有嘅嘢Cut咗佢，又唔搵代替品去快餐店（大家樂）/支持Cut飲管嘅餐廳，知唔知咩叫衛生呀？望撚住個杯有漬，啲職員好人嘅即刻同你換，臭脾氣嘅屌鳩返你，又唔知你會唔會加料
你哋係要強制性Cut飲管嘅，麻煩你做好自己間鋪衛生啦，屌你老母